想開個賭波賭馬wts gp

想開個屬於LIHKG巴絲打o既波馬wts gp
巴打們可以貼下真飛 分享下心水
夠十個開 pm我

ok.pm我

telegram 啦

好似好d

telegram都得啊

賭齡10年

巴打們留低telegram
一齊交流

John

bbgsoa

開GROUP啦

winnerwetori

hou_ho

ipip321

vvv360

開左未

開左講聲

Terry terry

Kl250

開咗講聲 交流下

開左啦
加漏左o既巴打可以講聲

Vincent2541

Lm

Rio0010

@kinzzzz

wigans

VAN223

Karsonltw

Kikic

Hectorxe

我呀。。。
Terry terry

@tongtsz

@hongdonald